春田田嚟咗香港拍嘢

真人目測165都唔知有無

小牧牧呢

龜年？

大叔的愛個春田君（田中圭）呀

人地有175 up 㗎

唔係比公司派去上海咩

個大叔嚟就話姐

堅無，我170都無，行喺佢隔離高過佢
日本人啲cm好鬼鼠㗎
有frd同木村拓哉合作過，佢話木村最多同我一樣高

電影版嚟埋香港掛

係拍大叔劇場版喎，有機會大叔都嚟埋㗎

春田田

咁正？

田中圭

邊度嚟

銅鑼灣 鵝頸橋街市

我係柴灣撘的士嚟仲趕得切嗎？

部長同志尊淳呢？

8月出電影版

我係3點幾行過架，frd話2點已經拍緊
4點零搭車經過天樂里已經唔喺呢個位

屌我啱先係個邊走 搭的士趕唔趕到

有冇多d相？

頂！！！！！！！！！！

唔見，我都想見小牧牧

不過應該可以期待有嚟埋啦？應該有2個人嘅對手戲？

MAKI呢

有小牧牧我即刻搭的士
最想見小牧牧

我個個都想見啊

無，啲工作人員係咁趕人唔好企定同話唔俾影

見啱先健吾都有post咗張喺生果檔嘅相，唔知仲係咪喺嗰頭？

我4點先喺街市買完嘢

我行咗2次，3點08同3點45
45分嗰次佢仲企喺街度待機緊，助手係咁幫佢撥扇
可能你真係遲咗嗰少少

點解我要而家先知

佢真人靚仔嘛

sor下次見到live開post啦

好白滑係真

唔怪得個個男人爭住要

係
激死

我想見小牧呀

睇見都熱

尋日佢都係春秧街拍，拿着個麵包不停行嚟行去

好鐘意睇春田田個傻樣

有冇人影到？

Terry去完日本終於肯返tvb拍劇？

啲工作人員好似唔俾人影，沒人拿手機出嚟，但一眼睇得出成條街都係日本人

who

new ac？

而家會去邊？

佢高嵐嗰啲成個幾頭喎 如果佢冇165 其他人幾高

木村

8月上電影版

熱死佢著到咁

今日31度

我可以用條脷幫佢抹汗

身軀連鞋高度
50個鞋底高度
若3 cm =150 cm 唔合理
對鞋亦冇咁薄
若3.5 cm = 175 cm
若3.75 cm 187 cm 唔合理
即鞋厚約3.5~3.7 之間

175 cm 為當刻高度
扣除鞋高 171.5 cm
由於佢唔係企直
伸到對腳好前
加返3~5 cm
174.5 ~ 176.5 cm

若以
官方數字 177 cm 連同鞋厚
減去非直立高度落差 當4 cm
相除
即 除以49 個厚底高度
(177+n-4)÷n = 50
49n = 173
鞋厚為 n=3.53 約 1.39 吋
此厚度亦為合理

如果你咁都高過佢
唯一理由可能係你加埋鞋有170
而幾cm 落差
可以因為頭大小, 縱向五官比例 身形比例
髮型等因素 令自己亂淆
目測呢啲嘢 唔算好準

頂

咁有研究

想見社長多DD

拍到六點半先走

片

計數辛苦哂
我數學唔好，只可以近距離目測咋
我166.7cm（上個月body check度，唔會突然高咗掛），著拖鞋（3cm左右）=約170
喺佢30cm內擦身而過
水平望係望佢眉上面個位
咁係咪即係佢眉上到頭頂有成15cm+？

其實我係想見澤村一樹

太老不了

陰公，香港又熱又濕，中午出街短袖都5分鐘出晒汗。難為佢著到咁

叔控無辦法

咁依個係春田look

今日熱死囉，慘豬

佢地好多staff喺度係咁keep住叫人行
我都係影完就有人過黎話唔好影

想見內田多啲

似168

你上面講嘅同你講15 cm + 有乜關係

我男朋友 180cm 我167.5 cm
我有時10~20 cm, 面對面傾計距離望
會以為同自己平頭 或高自己少少
但當我真係拎尺度時
180 cm 對我嚟講唔係高好多

頭頂唔算高我好多
可想而知你望人對眼
計埋塊面 驟眼睇身型
更加覺得差唔多高咁

所以朋友用印像同你講幾高
你都唔好太相信

近睇竟然無咩汗嗰吓好嘢

我諗應該好多人想奶佢條頸

係邊到見到佢

結衣bb套野獸佢有份演
高過結衣已經唔會矮過170啦

哇

咪就係

今晚佢去邊？

結衣起馬有172

想見林遺都bb多啲

一睇就知矮

熱死佢

有空隙係咩玩法

成30度著住件西裝 辛苦曬

唔識佢 但佢十點係荷里活道拍 我佢應該165左右
因為佢無我咁高（我真係好近佢咁行過佢身邊

全部都係街市

Who?

佢好似以前係model嚟嫁喎，點都有180啦

好彩仲有多個人證

有冇180就唔知
但就一定唔會矮過170啦，結衣都已經唔只170

高結衣bb成半個頭，應該有180啦，我見呢度啲人吹到佢得16幾我都嚇咗一跳

呢條戇鳩仔我一拳打鳩暈佢啦

....我真係行過佢身邊 我著鞋得171我都高過佢 你地自己諗啦

用結衣比夠晒準

遺 乜

林遣都

手快快打錯
sorry

對佢身高冇乜諗法不過架仔model 17幾(頭)都做到